(請教) 有人話Kobe偷左Gasol一個fmvp，因為Gasol ws高?

ws好似係計整個playoff？fmvp係final喎
計ws, 08 garnett高，但fmvp係pp

睇final統計，kobe gamescore高過gasol少少

雖然game 7真係好垃圾，但都無理由話gasol fmvp

利申：好似係

2014 都TD高過可愛

所以唔應該睇ws
啲人話gasol ws高，所以kobe唔值fmvp 都幾on9

補圖，費事話我無的放矢

推

成班波又唔能睇
對住d stat係度傾有能用咩
明明個年吹到輸都有機會頒俾kb

睇數據冇意思
綠軍佈陣守死kobe，就算kg perkins必要時都企出去中距離包夾
呢種待遇，就算gasol 低位單打都少有

包夾最強球員是常識，包夾成功唔代表kobe唔係湖人最強球員

即係好似依家咖哩咁樣？

2015我無睇，唯有講數據
curry turnover多，但gamesocre高ai一節
雖然ai守lbj，但curry領導進攻，因為佢，ai先多左出手機會
所以可能畀lbj都好，試過係畀輸方
利申：9up

其實應該比curry

curry received zero votes

2010唔比gasol
2015都唔應該比ai 一係比curry 一係做皇

首先要問，點解會畀左ai先
九估，係咪curry無領袖風範，或者得罪左人呀？

curry未係大牌

邊個會答到你係咪得罪人？
問之前用下個腦好無

Kobe game 7 命中係低，不過防守同籃板都有，拉勻睇都唔差。

佢這個series gamesocre高過gasol少少，正路都係畀kobe

我係想指出依個可能性，好多人相信場上表現決定一切，未必諗到場外既野

我唔知點解喎，但你覺得應該畀curry，最多咪屌ai，屌投票者
睇數據kobe拎fmvp都未到gasol，所以唔好再屈kobe偷獎

講埋領袖風範，壓場力，領導進攻，不可同日而語